林鄭月娥：這些年來曾經有「出面人招手」希望我「跳槽」，但我仍然堅持做公務、服務市民

林鄭月娥在專訪中又提到，自己從事公僕生涯40年，無懼任何打擊，所做的都是為香港好、國家好，問心無愧，會繼續做。她透露這些年來曾經有「出面人招手」希望她「跳槽」，但她仍然堅持做公務、服務市民。

至於過去曾希望增加與立法會議員溝通，每個月到立法會進行「短問短答」環節，但近年行政、立法關係趨緊張，林鄭月娥說如果每次出席只是製造矛盾，看不到有空間交代工作或聽取意見，就去少一些。

Hi

牛頭馬面向你招手？

關我撚事？！？

黑白無常都得

睇下現在有冇

佢咁嘅臭西格係私人公司神早俾老頂炒撚咗啦

佢哋依家應該還神

你做間公司執撚左，仲比人制裁埋

國企都唔敢搵呢條八婆啦

自我感覺良好

同埋看不到有空間交代工作或聽取意見，就去少一些。

姐係傾都費撚事同你傾 仲點尋求解決問題

問題只會惡化啊，第1名

去啲咩酒會人地求其講句:你唔做政府過嚟幫我手"之類佢都當真

得喇得喇 知你夠忠心喇
全世界都睇得出你夠忠心喇

你咪跳跳埋樓仲好

邊撚間嘢咁睇唔開？

請高官都係買關係、熟悉官場程序
又唔使佢落決定、又唔使落手做
反而無咩事

唔想阻你發達

周柏豪既傳聞？？

你呢啲廢閪仲有人會請你？
想間公司執呀？
講大話都作好啲啦

啲所謂第一名真係好撚天真

呢條友都幾撚厚顏無恥

then?

製造矛盾嗰個咪你囉柒婆

死賤婦 閻羅王向你招手

你出名剋上司你唔係將啲客氣說話當真吓嘛

黨向你招手更勝全世界

自己性幻想?

依個有自殺傾向嘅老闆差啲就救咗香港人。

毒娥又自抬身價，慳啲啦！
邊有公司夠膽用777，想執笠咩！

係咪想食左林鄭

who?深圳?

係咁能幹 去服務黨啦
留係香港晒左你

中人欲嘔

其實係暗示想佢快啲走
唔好喺政府害人啫

有人招手叫你跳樓啊撚樣, 乜撚都做錯仲以為自己叻叻豬

亞氏保加症

樓下倒垃圾都成日請人我都無過檔

開始有幻覺啦

招手跳樓

你個名咁臭邊個想要

快啲走啦

去老董公司做囉！

即係而家冇啦

佢係咪聽錯 個個都係希望佢跳樓喎

習習向佢招手!?

讚賞從來都是對方的，自己讚賞多數都是精神有問題

好心鳩噏都有個譜啦，唔講你有無被制裁，上左特首個位，點出返去私人公司做呀，繼續吹

而家啲廢老唔敢轉換環境，接受新挑戰

邊個會向被制裁嘅人招手

我睇成 出面有人招手

希望佢跳樓⋯⋯

咁你走啦～仆街

"得閒飲茶！”

間公司其實係一心拯救香港，想佢快撚啲落台

佢聽錯咗
係希望佢跳樓

邊撚個敢請

服你老母

為香港好

難得地府咁抵得諗

招手

地獄同你招手呀 快啲落去啦

屌你亞士保加症其他人好無辜

人哋想你個臭閪港女跳槽都係為香港好喳，你當打救下香港，咪撚再做，快啲跳啦臭閪

人不要臉
果真天下無敵

大佬呀。。。我日日都有啦
有linkedin 就日日有人搵你跳嘈啦
有咩咁巴閉呀...

點解要堅持
冇人想要你做
好撚無恥厚面皮

希望你跳渣掛

下面人下話
叫你夠鐘好落地獄

亞氏先冇佢咁撚奸狡

思覺失調夠鐘食藥啦喂

唉 快撚啲死啦你

哦

痴撚線 佢連中國都可以害撚死 邊間公司夠膽出手請佢

溝通？
笑撚左，溝通完都係講自己個套做自己個套，
唔啱聽就話人阻住你施政，點溝通？

離開政府實成碌柒咁得罪成村人
留返喺度又害全香港人

唔撚係掛

死啦柒婆

睇左陰間果啲丫嘛

佢D痴線情度就黎追到689

689當年搞散本土派
手段高過777好多班

689自己有盤生意
人際手腕唔係777呢啲成世喱喺政府嘅人會有嘅野

邊個會想要一個剋死自己嘅下屬？

躝啦

邏輯錯誤
幫人唔一定要做公務員

林匪賤種奶共賣港狗蛾

如果間公司請左就真係食得橡皮糖

屌好貼合個傻閪既諗法

如果請佢白收人工，令到佢唔做特首 可能有著數wor

人唔笑狗都笑

應該含老細但得罪所有同事

死神招手

你個死人爛面婆仲未死

係咪閻王向佢招手咋

政協

公關公司啲稿咁嘅質素都收咁貴
仲要係我哋納稅人埋單

仍然堅持為禍人間

梗係唔去啦 係政府做個頂級廢人又有長糧 出面俾人屌返轉頭
係人都識揀

一定係美國啦，收左美國錢搞亂香港

咁公道啲講,做過高官好多人爭住請,只係要佢嘅人脈,唔係要佢做嘢

人地係希望你落台，講到跳糟咁好聽

服務市民吸精瓶

間公司好彩，請左你一早清盤了

走咗嘅點睇住個細仔讀到哈佛到最後一場空
好難搵到有人閪得過689做到小加速師

不過而家無黑暴真係多得國安法

假設佢真係唔做 去私人公司做
轉個頭炒鳩咗佢 都算係好事嚟

個條友話「好彩」！

地獄都唔收你啦 繼續吹

下面同佢招手?

請班垃圾有乜用 就係無料先會入政府 有料嘅都出哂去搵大錢

請佢做倒屎都可能搞到一鑊泡啦！

DLLM

邊間公司咁睇唔開

做過特首仲會打工咩